Het inspireerde nauwelijks meer dan een animerende nieuwsgierigheid.
"Wie is die man die op een paard?"
zei ze, want ze gingen- sprekende meer om Mr. Weston in overeenstemming zijn geheim, dan met welk ander uitzicht.
"Weet ik niet.--een van de Otways.--Frank; - het is niet eerlijk, dat verzeker ik u. Kunt u niet zien.
Hij is halverwege Windsor door deze tijd."
